關於「光復香港時代革命」呢句口號

可能好多人對呢句口號有誤解或者唔清楚，我想講下我自己的睇法

首先，呢句口號雖然係本土民主前線係2016年參選新界東補選時提出，但呢句口號的本身並唔係代表着一個政黨，亦都唔係代表梁天琦呢個人，呢句口號所表達的係一班熱愛香港的市民對香港現況的無奈，憤怒及對自由和改變的渴望

自97回歸中國以來，香港一直都受到赤化的污染，無論係教育，文化，語言等不同方面香港都被慢慢蠶食，我相信大家都係有目共睹，所以我地為左令香港重回昔日的繁榮，先要光復香港

反送中運動原本只係反對逃犯條例的修訂，但自6月以來我地可以睇到政府的無能，政制的腐敗以及警權的失控，單靠過往的制度已經改善唔到香港現時的問題，加上普選係基本法上一個莊嚴的承諾，而今時今日的政府根本唔會為我地從上而下作出改革，所以我地先要聯合不同年齡層但又追求和渴望自由的人進行一場從下而上的時代革命

最後可能有人覺得呢句口號同香港獨立有所連繫而卻步，我希望大家明白香港獨立本身並唔係追求建國咁簡單，而係希望做到真正的港人治港，由香港人自決返我地的未來，呢一點亦都同追求真普選的人一樣，所以香港獨立同真普選都係到達我地目標的方法之一，就算大家唔支持對方的方法都好，我希望大家都唔好去反對一班同樣熱愛香港的人

又玩去天琦化？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理